无题

 《老男孩》 一遍又一遍的循环 只为了在那些有点怀旧的格调中去回想自己的梦想  现在的生活中不是为了工作就是爱情 哪里还有闲暇的功夫去为自己以前的梦想而生活  社会压力无比的大而我们在其中迷失了自我 虽然现在大部分人都有着自己不怎么如意的生活状态 但是真正想自主自发敢于去改变的有几个呢？ 一天天的生活如同活死人 没有小时候每天起床的新奇 会去猜想每一个新的一天会有神马不同的经历 每一个新的一天会把昨天的烦恼统统扔掉（可能是不记事的好处吧）  现在的我们每天就如同机械般的生活 没有自己的自由支配时间 全部把精力贡献给了遭事主 吃饭 睡觉 上班 唯一好点就是周末 能带着目的性的去寻找乐子 找到了 会小开心下 没找到 不幸的下周继续 而且 每个周末做的事情也就那么几样 等于每天是小的循环周期 每周是个大的循环周期  好怀念以前无知的状态 心中有着一个触及不到的梦想 因为遥远才会崇拜~~ 现在每次做个神马小计划 没多久就实现 紧接着就是实现后的空洞感   今天看友邻更新的广播说要按自己的生活方式行走 让我想起了 不久前看的 《搭车西行记》有想法 就去实现 不过路途多艰难 生命的决定权在于自己~~ “有些事 你现在不做 以后永远都不会做”   歌词依旧在屏幕下方滚动   梦想总是遥不可及  是不是应该放弃  花开花落又是雨季  春天啊你在哪里  青春如同奔流的江河  一去不回来不及道别  只剩下麻木的我没有了当年的热血  看那漫天飘零的花朵  在最美丽的时刻凋谢  有谁会记得这世界她来过西行记中的 两个老男孩 就如同11度青春中的 男主角 他们是一样一样的  在某些方面